有個中同想出名，大家幫幫佢

手機號碼：51149221

條撚樣腦有問題，係學校比人排開，仲要日日發表偉論，所以我決定比大家關心下佢，隨便出埋氣

推

Push

屌撚死所有黑警黑社會垃圾政府
仲撚支持警察政府嘅都唔知係咪個腦裝屎
而家已經唔係政治問題
係作為人基本道德觀念都無
祝呢d撚樣比黑社會早日打死
屌你老母

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

附J圖一張

好

中學同學

我講緊你呀 中咩同呀
中學同學呀

唔好咁懶啦 差兩隻字

好好好，sorry，冇下次

佢嚟咗我間學校

Seriously?唔怪得之呢排見唔佢

巴打介唔介意講係邊間

培僑書院

真係辛苦你

等我日日大嗌光復香港